分享肥絲減肥餐

肥絲減肥餐 邊個話減肥唔可以食好少少既!
要減肥唔可以虐待自己,咁先可以持之以恆

早餐黎,小肥絲因為返夜,所以就等於我既晚餐
夜晚(個餐會冇咁heavy)

韭黃輕度炒蛋-(謎之聲:減肥你仲炒),其實減肥係可以沾少少油,但唔可以over,我呢碟菜係煮左個菜先加蛋,千祈唔好煎左隻蛋先炒埋落去 因為煎蛋既油會耗好多非常之唔健康.

某韓國牌子既餃-(謎之聲:d餃又高鈉又高乜乜好肥架喎)餃子好多都係唔建議食不過我會選擇呢隻餃,因為好多營養師都有推介,食9粒=1肉1穀,如果真係唔夠飽可以自選加一d菜搭夠

當然除左飲食均勻,仲要做埋健康既運動

利申:肥絲不專業減肥飲食分享
有機會再分享一d不專業既減肥post

隻強正呀

邊度有強
手勢唔好隻獲冇用有微燶姐

我叫癲兔 癲子你好

係咪有見營養師？水餃9粒一穀一肉 我知邊個brand 喎

我想重口味d
Deep fried韭黃炒蛋

求餃子名

小弟上個月減左5lbs
仲要無戒口
隔日做2個鐘運動
絲打加油

冇 自學

Deep fried未必好食

唔想賣廣告 自己努力搵 bibixx 韓國出的

無戒口都減到..勁

食咩都肥架啦

巴你體質好姐,唔易吸收
我bf都係食極唔肥瘦底個d

邊d粉腸俾d負皮我

正評 減肥中路過...

再肥男友就唔要我

不過我都開始頂自己唔順

日日同一味

餃子係咪三分鐘快熟個隻
我每日lunch會食雞肉味10隻再加芋絲
對比其他牌子呢隻無咁肥可以放心食

隻餃咩牌子

同問

bingo